人生好難

唔知有冇人理講下小小背景

有個一齊好耐大個自己嘅女朋友，女朋友條件好好而自己就係油頭毒撚

一年前想上進同朋友搞生意，收皮之後一身街數，加上遇人不淑，被朋友走埋數

女朋友從來冇怪過我，甚至借錢比我，一直都好後悔，如果我唔係咁蠢，如果我唔係咁懶，如果我冇聽到朋友嘅電話，係咪所有嘢都會唔同

好辛苦，每日計住計住咁過日子，甚至女朋友生日都冇錢同佢食餐好啲嘅飯，我實在欠佢太多太多

最近，女朋友忙大家小見左，而咁岩今日出街啲時候比我見到佢send自拍比個男仔...

女朋友返工好大壓力，而自己未讀完書就一身街數，佢成日話好多嘢我唔會明，其實我知，我知你好辛苦，女朋友屋企環境又唔係好，而我幫唔到手之餘，仲成日令你擔心我，好對唔住，分擔唔到你嘅壓力

其實我知你啲朋友同事會比說話你聽，我知你想係朋友面前維護我嘅面子，但係其實我真係好想接你收工，去同你啲朋友飲嘢

作為一個男人我真好失敗，我唔想再比人照顧我，我想去照顧我愛嘅人，我有努力過但果份冇力感真係好重，人柒又蠢，運氣又差，成日係到諗點解個天唔比我死左去一了百了，要我對唔住所有對我好嘅人

Sor 講到1999 ，上黎都係想叫各位珍惜身邊嘅人，同埋睇下有冇建議比小弟搵下錢，有一年揸車經驗，可惜仲係p牌uber都揸唔到

讀緊咩，之前差人幾錢？

放過你條女啦 廢柴

知唔知你最垃圾唔係你同你女朋友既差距
而係你係到自怨自艾 開po取暖

年少有為

好好珍惜

李榮浩老師

唔好錯過左先後悔

假如我年少有為不自卑
懂得什麼是珍貴
那些美夢 沒給你 我一生有愧

李榮浩d歌真係寫得好中

一年前想上進同朋友搞生意，收皮之後一身街數，加上遇人不淑，被朋友走埋數

咁似d賭徒話想生性賺錢 所以去賭場賺錢

屌你老母show off

專科，學貸加埋其他差唔多10萬
還左一大部份啦，女朋友主要係擔心我信貸紀錄差

真佢開心就得啦

都會攰有冇工介紹啊？

唔敢聽

點估到有抗爭加疫情，不過主要都係自己蠢冇得賴